即興去曼谷

如題 有無痴線巴/絲 今日去曼谷

有無

屌
無人理 轉去大阪

巴打幾時去

今晚凌晨機

你過幾日去就話可以同你一齊玩下 咁你幾時走

星期六

會唔會留多幾日？ 我想22去

留唔到
返黎香港有野搞

不過巴打去到有咩搞

我都唔知啊 未plan

機票買感幾錢

換飛的
20000miles

我個班機既機師坐左係我格離

20000去泰國唔抵喎

去大阪

第一站係搭JR去京都睇下野 住一晚
就係因為買飛排隊等多左幾分鐘
走左一班車
結果要等成個鐘
見到有透明可樂 盛惠130圓

係咪得d夜機去早機返先係20000分

唔係
其實都唔知佢點計
總之我換個時係個一日咩機都係10000一程
所以來回20000里

到
終於到左京都
第一件事係租左架單車
因為其實係呢度 搭車唔太方便 又貴
租架單車四圍去就最好啦
食左碗拉面
頂唔順 要去酒店訓陣先